呔油問題

可摸耳唔打氣, 入油落去?

我朋友BMW用左大d比數，無問題，渣左兩年

見到你回就安心了
即係唔得
thx

點解咁講